Bartender工作一問

想問下Bartender係咪一定唔請17歲？
有冇巴打試過未夠18歲做bartender學徒？
有冇巴打介紹？

識人咪得
唔飲酒就唔犯法

係咪淨係可以做打雜，冇得學調酒住？